邱騰華：正式要求世貿處理對美投訴 限10日內回應 30日內坐底傾 否則申請仲裁

就港貨來源標記 邱騰華稱正式要求世貿處理對美投訴

特區政府因應本港輸往美國貨品，產地來源標記要改為「中國製造」的新規定，今日根據世界貿易組織爭端解決機制，正式啟動程序，要求世貿處理香港對美國的投訴。

香港特區駐世貿常設代表，已經向美國駐世貿代表發出通知，要求美方就新規定進行磋商。

商務及經濟發展局局長邱騰華會見傳媒時表示，美方過往6星期的反應令人失望，香港有必要向美方採取進一步行動。根據世貿機制，美方需要在特區政府提出磋商後，10日內作出回應，亦要在30日內與香港進行磋商。

如果雙方未能在60日內透過磋商得到解決，特區政府有權、亦會要求世貿設立專家小組，審議有關爭端。

美國都差唔多退出WTO
你仲裁有撚用咩

同時間， 支那安插尼日利亞入WTO做主席
可惜俾美國一票反對左

等china joe上台revoke

世貿

人地都唔係WTO玩，你咪投訴囉

香港都玩戰狼外交

法官都好似唔夠數開庭

美國上訴就完case, 入左WTO咁耐都未知玩法？

陣間被wto offical咁串9你明明主張自己係中國，又願意用mic，咁到時咪仲7
真係面就人地俾，架就自己掉

都會判架
但判完上訴庭開唔到

聲大大其實咪又係門口狗 吹得美國漲咩

快啦
申請啦

戇鳩你主人都唔夠美國玩，憑你

腐乳華，你又港獨了！

去大波驊個仲裁中心？？

究竟冇香港製造對大陸影響有幾大?剩係影響香港我就唔信佢會咁落力

笑死
咪上訴囉
不過依家上訴機制無限期停擺

你有權處理外交咩？

你邊位呀

應該順手DQ埋香港個世貿會員資格

邱騰華申請無人機斬首

一國先於兩制，中國製造有咩錯！
邸騰華搞港毒

有幾多真係香港製造，大陸製造扮香港製造

正 攬炒到冇左香港制造

邱騰華到底有幾憎支那

WTO 仲裁上訴庭都無法官 , 慢慢等啦

香港作為中國一部份
有咩資格用做世貿會員

向國安法熱線舉報

都就大選仲得閒回你條柒頭咩

美國唔係有一票否決權咩

一票反對

支那以往成日都咁做

中國人點解唔貼中國製造
香港政府想港獨?

好似只係否決法官任命姐

如果美國玩大佢
Wto又冇內鬼
道理上真係應該DQ香港會員資格

777夠入左黨咁耐都唔熟中共國情喇.
一9樣

白手套

搞港獨

小粉紅藍屍暴動未

點解香港做既唔可以標中国製造
班賣國賊咁明目張膽想將香港從中国分裂出去
香港自古以來就係中国一部分

香港恐嚇美國，比你一百罐基本法腐乳冇資格啦

美國中左春袋

侵哥早已步署

如果係拜登會理

特朗普唔會理你 你要佢改 佢直接退出

Made in China好失禮你咩？
正頭升格左添啦 大國制造

有冇叫世貿簽返張回條

尾國係打橫行架啦，炒咗香港，後生第一個食屎

中國制好失禮咩依家

家下又唔愛國啦

投訴成立，不過老美企硬

好大嘅官威呀

再搞佢退出, 吹漲?

美國直頭退出世貿啦, 冇貿易協議國家一律抽100%稅.

邊使十日, 今晚回應你都得喇

基本法腐乳 要美國跪係度道歉

民主黨應該會係世貿框架下踢走香港

自己立條黨安法求仁得仁啦

好fair la

中國製造好失禮你咩，竟然因為中國製造而要告人

老美可以唔駛理港府呢隻卒仔

支持一個中國製造

比夠一千罐！

如果我係世貿我會先問呢個問題：
中國製造是否利多於弊？

支持加美國佬稅，以牙還牙

只係偉大祖國入面一個市政府，點解咁抗拒Made in China?
俾你用祖國名義作為產地，應該感到萬分光榮。
竟然去向外國勢力抗議？有何居心？

求你老母。邱狗

美帝嚇到標屎

記得寄埋本基本法俾WTO, 如果人哋唔知你做乜鳩

條撚樣發左咩癲
告美國傻撚左?

告到香港連iphone 都無得炒

香港=中國 Made in China 有咩唔啱?
你又想分裂國家??

一個中國 只得一個中國製造

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

打仗啦仆街

設死線

China joe上台
點都得

傻豬黎，中國證實左比全球，wto仲裁係無後果

又係嗰堆濕鳩阿拉非國家

美國可以疊埋心水退WTO，UN了

咩話

唔好縮呀..

留名睇倒數。

唔會, 因為仲有大量中共國產品要用 "香港製造" 名義入美國.
不過拜登就算選到都要等出年先做到野.

加夠1000倍, 千倍奉還

美國一句 : 你用咩身份同我傾?

用國家地位 >>> 你港獨
用地方地位 >>> 叫你老細黎你太低級

唔通佢想借此去美國, 然後......

已經舉報分裂国家

大國驚一個城市仔？

WTO咁親支，有可能處理投訴嘅
但美國理唔理又係另一回事

個個組織都俾支共玩到就黎爛

唔係講笑
港共依家擺到明落重注博拜登當選取消所有香港制裁

賣國左膠加商人投個中共代理人總統就fat fat

仲裁？
美帝拋句'One China', 條傻仔都已經兜唔到

廠佬都費時理你，已經改曬標籤

求下呢d廢官唔好再出醜啦

想博特朗普會輸大選

那來的自信？以為自己同人地平起平坐。

世貿is who ,我退出唔玩，你仲條撚咩

美國咁撚尊重一中原則又要出黎吠
幾時用國安法拉鳩佢？

中國個名好失禮你呀？犯左國安法啦邱騰華

點解佢會咁著緊 , 做比商家睇？
d 高官玩爛香港就移民架啦

美國退出唔做成員國咪唔洗煩

不過要Donald Trump贏咗先有可能

2020年好似用全副身家賭一鋪大細嘅感覺，好刺激

搵wto投訴中國製造

勾結外國勢力分裂國家主權
國安法犯到應一應

美國依家應該好驚陣腳大亂

美國即時要wto 踢香港出會啦

問一句秒殺啦
Hong Kong is or not a part of China?

同潘媽媽一樣,俾限期

世貿專重一個中國 香港將行一個一制 將香港等同中國其中一個城市 踢出世貿 跟中國規矩

過期唔答又點?腐乳華會出嚟講制裁美國,唔比貨美國?

係門口吠兩聲好死翻去狗竇。習皇帝都未批准你吠。

你老母你唔係話背靠祖國嘅咩

唔係佢開始啦
奧巴馬年代已經知道支那成日搵漏洞
咪索性唔委任法官
總之走左一個就唔補

老老實實
china joe班友同口交部班友
未必有能力deal到
但對著港共班白痴
應該問題不大

中国香港製造咪Made in China囉
都唔知腐乳有咩好嘈

世貿無牙老虎, 要你寫係中國深圳市香港區都得啊

WTO美國好大權力
唔似得CHO

家陣世貿罰完都係冇人理
個組織根本係廢撚左

如果佢認同依一點，剩低唯一解釋就係"China" 依個字好撚失禮，聽落垃圾過香港好多

國安法呢 國安法去左邊

為咗獨立竟然向外國鬼子搖尾乞憐
其心可誅
何況唔係有祖国強大後盾咩?
大不了內循環消化港貨

香港喺WTO喺Hong Kong, China
最起碼都喺Made in Hong Kong, China啦

奧巴馬助攻，侵哥達陣

腐乳華 好唔鍾意 中國制造 呢四隻大字啵